[核彈無人講]黑警連大肚婆都搞！！！

From 大肚婆group （請傳！）

尋晚fb影到嗰個大肚婆真係被拉
唔係啲人「幻想」popo護送大肚婆去醫院咁溫馨
尋晚由防暴送佢入產前病房
後來被病房經理請走咗防暴
而家由一男一女popo守住喺房門口
仲大大聲講: 佢係「犯」來㗎
姑娘叫popo出去
話會嚇親其他太太
佢地唔走 死守喺病房門口

唔明裡面全部係待產嘅孕婦
點解可以有男警喺度??
今時今日癲到連大肚婆都搞
各位媽媽真係要小心啲!!!!

連準爸爸都唔可入既產前病房點解可以有男警守？

快d share 俾bk老母知！！！

文宣快入

Airdrop俾d 同溫層知！！！

推到有大肚婆被捕片！

push咁嚴重

推到有大肚婆被捕片！

同時希望有更多fc

Baby condom

Push

搵人放上babykingdom la

有媽媽group既請圍內瘋傳